有冇人同我一日完全唔凍

我見街上個個人個個都喺度著埋嗰啲毛褸, 連最裝嗰啲都係著住件外套。

天氣係咪真係咁凍呀? 嗰廿幾度 落雪咩家陣

好多我嘅friend 同埋親戚都問我 〔點解你唔著多件衫〕 或者叫我著多件衫。

我心諗係咪真係咁凍呀? 見到喺街度連個黑妹都著買嗰啲外套, 連頸巾都帶埋。

其實呢個天氣幾perfect, 又唔熱又唔凍 又乾燥 唔好好似成個暖爐咁樣焗撚死人咩。

得啦 你好撚獨特啦 好撚威啦 好撚型啦

體質唔同

me

利申 西伯利亞人

廿幾度？

Ching咁能癲
身邊唔少fd凍能到入左廠😓

個溫度係唔凍，夜晚都有成17度，但係唔知點解明顯覺得凍過年頭去首爾-10度個陣，今日個感覺真係凍勁多。

如果係出街keep住郁動 我著短褲都得
但坐定定就會覺得凍

巧叻牙 >3<

CLS 正常人已經凍到訓緊氧氣艙

me
利申：北極人

就算今日日頭好曬出太陽，但都仲凍過之前去韓國落哂暴風雪又大風又陰天個陣，今日係寒到入骨但係韓國係落住雪都出汗

人地覺得凍關你撚事咩 你覺得熱又要同人比較 做乜撚呀

搵同路人唔畀呀? 你凍又關我撚事咩。

你行落街 邊撚個著得少衫咪你同路人囉 戇鳩仔 上黎問托咩

仲着緊背心短褲

凍到射左波

好多鬼妹鬼婆過黎旅行都有feel到凍...
凍得黎無陽光好惡頂

香港果種凍真係第二度比唔上
不過呢幾日邊度凍呀

樓主好撚型想幫你含撚